消防隊目(控制)2017 [2]

希望大家有fib

留名

點解可以咁痴線,咁多人IN 呢個POST

d人多撚到
好多四五十歲
好心就收皮啦

我諗好多人都唔知入去係做啲咩

後邊易過前邊好多
差啲以為會做唔曬睇圖嗰part 點知做完仲有幾分鐘淨
不過前邊有啲諗爆頭直接飛咗

好難
起碼錯十題

ps 會考數學拎B

有幾多題？聽日考

個考官好似話有七個section

宜家先第一個

漫漫長路

唔係過面一次試就搞掂喇咩

Yes
7個sections 係指 7個能傾timeslots section
好似係

唔係wo，係2萬人先真

錯幾條個啲其實可以去做工程師 精算師 入職要求咁低 份卷好似考入nasa咁難

對消防處黎講,set難啲有乜所謂,反正都係請around40人, 盡量篩人

講笑咋？2萬人爭40個位，癲過ao eo aco

頭先考完,好似考ce math咁

屌 好撚難

難好多wo

考完可以心息，唔會有我份

問多句
點可以／幾時知自己成績
個成績係咪可以拎去報其他政府績位？

我都想知點知成積

頂佢最麻煩係唔俾用計數機，屌前面啲數學難撚到
得一分鐘一題用計數機都未必得啦
又要計 面積，長度，距離，百分比
痴撚線，之後果啲一大篇英文又中文要你邊個statement 岩果啲根本要諗好耐，睇完篇文都無左差唔多一分鐘啦仆街

面積都要計？

畢氏定理計直徑再計面積比比
但係個數唔prefect square

math major grad咗幾年寶刀未老，part1&3當食生菜
但中間英文就…

2萬人就真，不過邊有40個位咁多

其實好多係考你拆數黎計同對數字既敏感度

佢好似有題係
0.125x16x2.5

就咁列式有排計

拆做0.125X8x2X2.5

就會好計好多
直接睇得出係5，如果單靠"計算"去得出結論，你無錯，但咁會慢好多

語言理解係咪所有都係中英對照？

你既意思係有啲全英但冇中文？

洗鬼同人解釋咩
對手黎嫁

計得數多,一秒睇出0.125 = 1/8

師兄點解衰英文？ 唔係中英對照嗎

有一part得英文

成個control計埋都無250人
請40個

樓上講咁多做乜撚

係囉
唔好討論題目喇

想問下有無話幾多分可以落第三輪？
定都係拉curve？

呢啲公式份卷冇比要自己背？

最高分個幾%人

討論題目都算
仲要教埋人點計 好威威咁

份卷唔會一樣掛

梗係唔同

例如面積個d
尋日兩份卷都有出
問題唔會完全一樣 但都係用個d方法計
所以我話講埋點計係咪on9

咁都有可能今日兩份卷都唔出圓形面積，出其他
但相信相差不大

係咪痴撚線架
雖然某d 人話放棄姐，但有冇諗過有d 人考頭一日係有機會架
講撚晒出黎有d 乜範疇做乜鳩呀
你冇希望唔代表人地冇呀，上面講左出黎考果d 野我肯撚定有一半人盲摸摸咁入去考一定會唔記得條formula 係乜，宜家講晒出黎有晒準備咁入去考對我地第一日考果d 公平咩
仆街啦屌你地d 劇透撚老母

要屌多樣野，呢份咁既卷差一分可能已經可以overtake 千幾人
咁爆料法分分鐘送多幾分俾人，仆街啦

呢樣真

上面有幾條撚樣話份份卷唔同喎

樓上幾件on9 屌人討論

屌你啦，就算講埋方法又點，份卷又唔同，次次技巧都唔同ga la

考公開試夠大把人講啦 ， 又點，個個高分咩

自己廢又要賴三賴四，食蕉啦你老母

公開試除咗口試會唔會同一份卷分幾日考先

其實圖形面積、畢氏定呢啲都係好基本嘅小學嘢
正常人唔溫都知咩嚟
唔洗咁緊張

公開試同一日，份卷咪一樣
而家係一樣咩？

雖不近亦不遠矣

最on9係講埋計數技巧

咁唔通又屌啲補習社分析啲past paper再教人做？

咁今次或者以前考control d 題目有冇officially 咁出刊先?

我考嗰陣見到有人攞住本題目温書

聽日六點考

紅色果本我都有刨，但考既題型一d 都唔同
我想講既係如果control at 都有official 既past paper 出過既話，大家都有均等既機會去睇會出d 咩題型，咁當然係冇問題
但今次咁考法係有一個時間性既問題，考愈前既人講得愈多題目既方向同做法，愈後考既人咪會知得愈多，相對用係解題方向既時間就有機會愈少

咁當然再講深一層如果係用以前考at 既方法就梗係冇晒宜家呢堆既問題

依家係考緊能傾呢個stage，討論區唔俾人討論題目技巧，咁不如淨係討論對呢份工有咩抱負好無？定討論返之前點打字丫？上面班人有無咁驚俾人知，如果係叻既一樣會考到，唔掂既睇睇完一樣唔識做

如果連依d都唔識計
唔洗去考la

唔好討論題目，下一關又唔好討論fib問左咩問題
睇黎呢到真係討論下考生嘅抱負

屌
數字理解重難過圖形理解

屌完全唔夠時間做

想問下大概幾時會有reject email
定係連reject email都無

計數果part完全係9撞
基本上你認真計就輸左
係要用幾十秒睇個最似嘅答案出嚟

要多10分鍾先做得晒，太耐無考試

正常都唔會夠

啊啱考完
好多女
份野無上面講到咁難
不過一定無CRE 果個咁easy job 就梗

上面話份份卷唔同有咩所謂既巴打

多謝你，考前睇完post , 大約就知點部署，同要搵返d 咩已忘記既資料出黎睇

唔係可能頭先要浪費多幾分鐘先答哂

多謝哂

多撚餘

識就識 唔識就唔識㗎啦
講兩句就識咩on9

利申：睇撚完都唔識

堅難皮已收

正常唔係分開拉curve乜？

文字題收尾先做，有一半係亂答，
唔洗咁灰，set 到咁冇可能預你答得晒
份卷求錯得少咁解

就算係分開拉，咁我自己真係賺左，本來可能唔夠時間變夠

難分真與假

有冇S4 揮手？

揮，走撚左
好多傻鳩連位都搵唔到

難個啲好浪費時間諗 ，有3-4條skip左，最後算係岩岩好做哂(亂填左個3-4條)
不過有條運動學會 潛水滑雪 個條我事後諗，係咪出錯答案，我計到總人數120人 ，但我印象中冇呢個答案，有冇巴絲記得呢條?

係咪傻架，題目唔同但其實用嘅公式係一樣咁點？

屌我差啲趕唔到
荃灣線delay 趕到我仆街咁

我坐的士去都塞車塞到差啲遲到

行觀繞？放工時間例牌塞

荔枝角道個多燈位又塞塞地，搞到原本20多分鐘車程變左差唔多40分鐘先到

通常自己計錯都係懷疑人錯
佢地咁多人睇好少會出錯

我都係咁諗 所以問下大家我有冇記錯

新聞話佢往年錯漏百出
不過佢有無錯都係咁做啦

反而s2有條蘑菇罐頭嗰題
印象中statement 3好似好怪咁
有冇巴絲記得

S4 但圖形又真係比想像中易 個part做得勁快 好驚

圖形過借火
我都要confirm 番前面啲例題 睇下有冇誤會

二三part唔算難，圖形題我覺得有啲簡單，直情送分咁
係計數雕鑽啲同曬時間
基本上都係無可能做得晒，希望錯得少落到下輪就夠

題外，我個場隔黎個行有條女無熄電話，派卷個陣比監考喝，叫佢快啲熄電話，如果唔係就要寫report
條女話佢唔識熄電話，最後搞咗一輪，佢仲嫌啲監考麻煩
我心諗：屌最撚麻煩咪你on9唔識熄電話
笑撚到我

我前面條女都無熄

但你果個係咪都係唔識熄...
佢話佢岩岩買唔識熄機
我以為佢用啲咩老爺機，點知完場個陣先知係iphone
個主任仲特登過黎教佢點熄

尋日睇完被人鬧教路嗰位巴打嘅"技巧"
今日六點呢場一樣都用唔著
冇畢氏定理，冇快d計到嘅小數乘數

未考嘅巴絲準備成點啊？
與其話考後嘅人有著數，能夠估到題型，不如話考後嘅人見到大家係咁講好難好難、唔夠時間做好大壓力啦

聽日7點45分考 新蒲崗報到

S4 here
冇人講到咁難 中間一大堆題全部送分
難做/煩膠既留到最後先做
時間岩岩好 係撞左幾題 好難會識哂💀

同場巴 西裝友

S4 too
圖形係送分就岩，
但英文有好多fake人ge地方，
而數學就...
根本就冇可能一分鐘一題，
思考速度完全跟唔上。

公開試用既公式夠一樣 ，係咪分唔到高低
咪撚on9 la

希望大家fib見

其實果啲屌人討論題目既係咩心態
討論下題形 分享下 都要咁執著會唔會益左人？
依家又唔係寫哂所題目 答案比大家睇
坦白講你就算記哂人地啲重點 上到場咪又係另一回事

心胸咁窄好難成大事
我覺得隊目/even 隊長都未必適合你地

語言完全係哂9時間
睇左兩題直接skip去第三part
之後全部9撞返
不過應該reject得

民航果氛 apt test 難 d
不過民航有 interview
如果呢份無既話 , 真係喊出黎

試場有冇鐘？

我建議你當冇鐘好啲

上網SHARE題目不嬲都係ON9先做既野
咁都LINK去心胸窄 我覺得你D幻想力都唔岩做CONTROL
想咁樣打擊對手真係幾豬先會信你?

前屆既人分享出過D咩我覺得冇問題
但同屆有

唔會得閒睇

冇同路人？

其實試前大家share下一齊準備我覺得冇問題
但其實考試已經開始咗，亦未完結，咁就有問題，即使唔會完全一樣但都有機會係大同小異

20Sep S4 新蒲崗四樓...點解D撚樣連搵房搵位都柒下柒下

其實請得40人
仲要應該有d 係前線想轉呢個位既報

點爭

HK 係咁架啦，買樓要爭，等公屋要爭，搵政府工又要爭
而且越嚟越爭得勁

生於錯誤時代

唔係你估一入去有26k咁易？
真係以為用26k請筍工打字員？

最難係計數，其他我覺得都ok

其實份工好辛苦，救命cs壓力好撚大，絕對值依個價

唔止26

28

唔洗輪班呀?
輪班返通宵真係唔係講玩
咁高人工某程度上係因為份工真係燃燒生命架

大把人低人工勁多都要輪班通宵，咁高人工係份工長期個人係緊張狀態，真係命都短幾年

仲要當你聽錯一個字或者打錯一個字就可能有人命白白斷送手上 果種無形嘅壓力非筆墨所能形容

所以有班人聽到份工以為坐冷氣房打下字就有28K , 真係要諗真啲,
紀律部隊, 工作壓力, 身體健康呢啲統統都係挑戰

有

不過呢到D小學雞唔鍾意人討論題目廢事又被屌

我地一齊討論下抱負啦

可惜我個份係S4

唔係好具體討論點拆解應該冇問題
至少連題目info都未齊，又點會因為咁而畀到tips人
咁巴打係咪都覺得statenent 3有問題？

好小學雞呀你
沉住氣等真係考到份工先入嚟串仲好啦

P.S.其實一定有唔少早考嘅人會同遲考嘅friend報料架啦，少少唔公平一定會有
既然份卷咁難又（據說）只請最top嗰幾%，咁有料嘅人要考就會考到，無料嘅，多少少優勢都唔會掹車邊考到，有咩分別

唔係喎，我覺得呢條無問題喎 佢迚字寫得冗聚但係逐步逐步畫圖出黎就會好易睇到答案
根據佢比既資料應該得四個情況出現咋喎（無記錯既話）

考完
好難
牛果段唔知乜野黎

恐怖小說咁

有冇人解到牛個段

早知唔晒時間做牛果段，有幾條計數無做呀，明明我最強係計數夠時間的話

有無做緊呢個post 既講下點pass aptitude test 架

A:B:C 速率果條答案係咩?

嗰句係咪蘑菇粒多於蘑菇粒的一半？
唔肯定有冇睇錯/記錯

摺紙真係好難

難就唔算好難 我覺得就易過cre
不過我就亂撞左大約10題 應該無乜機

搞點 食碗麵

啱啱考完, 酒精濃度同鹽水嗰幾條完全唔識

如果85%有無機會有得in

有冇得in已經唔重要啦 已經成為咗過去 最緊要係有參與過 對得住自己

今鋪真係靠運

S6揮手區

有十條撞 一條已知錯 0.144 1.44 14.4 個條玩小數位嘅數

尋日跑步果題邊個最尾？

點解

蝗語

同意，CRE超多做唔曬
呢份將d數擺到最後先做，係有就條靠撞，
都叫做得晒囉

*幾條

如果d人連咁簡單既運算都計好耐，
證明你數學底打得差啦！

S7陣亡

做左第三部份空間先好d.

S7唔難喎

唔識揮手唔識既程度係連點計都唔冇概念，有冇高手講解下

火車過橋過隧道果題完全唔識

通常等幾耐會有通知？

lm

有冇人知幾耐會有消息？

廿零日倒喇，之後會有email
會有2個日子
一個邀請你去總部參觀(可以唔去既，無人迫你)
(今年咁多人申請唔知仲會唔會有呢個活動)
另一個就係Final interview日子

唔該晒師兄 啫係唔得就唔會收到通知啦

唔該曬你

只有去到FIB既人先有得參觀
所以唔存在多唔多人

佢意思應該係指唔知多人apply會唔會影響fib人數掛

Fib人數係跟請幾多人 決定
就算10萬人考 fib人數都唔會變

咁fib大慨有幾多人左右？

理論上係
唔知今次有冇變啫
有邊個估到今次係考打字先

Fib so 6簡1
Man 就大約4簡1
有數得計大約幾多
雖然唔知會請幾多

上期招聘十零個，今次聽聞接近40個，
FIB人數肯定會多左既😏

差唔多啦
其實都冇得咁講
如果質素上真係揀唔落應該都唔會為咗夠數而照揀啦

呢啲消息就算啦
做好自己請幾多都一樣

都係想講有fib 係極少數人， 唔好真係諗住好易
冇fib係正常 有就係bonus 咁既心態就好
當請40人 比你十簡一都係400個
但考能傾有八千個至一萬人

我不嬲都係咁諗
始終base rate太細，高期望可能會變得unrealistic
根本唔應該因為請嘅人數而影響投考心態

推一推先，有消息記得通知聲，我都打定輸數

有冇人知幾時會收email

有面試了

參觀個日係咪全部人都係15號

冇email

我14

15號參觀
20號面試
仲要考BL 得好少時間
一問做緊嘅frd有個即刻叫我唔好做

我仲以為衰硬，估唔到有得in

收到 email 既巴絲加油

無email

出晒

面試係咪會用齊廣東話英文普通話三種語言？

14號

無車牌係咪陪跑

分別唔大
最緊要識路

一定

Interview 會問咩？ 有冇人考過？

面試會問路咩？
冇揸開車
依家先溫都唔會記得哂

會

D街道 就算唔渣車平時都會留意到

14號參觀，17號就in
有無巴打知道面試係問自身野定知識題、情境題？
上面有巴打話要熟路，係咪佢會問你邊條街喺邊區嗰啲？
完全唔識人做呢個位

唉冇信

派哂未架

一早派哂啦
人地整好個LIST一次SEND出去架

無錯 會問咩街係咩區 英文

收到fib email既巴絲可唔可以講下幾號去apt？

隧道都可能問，留意d奇怪英文隧道名

多謝巴打
面試英文為主的？感覺人生已完

有無人知成個面試個flow?自介準備中文定英文version

一半一半倒

收到fib email既巴絲可唔可以講下咩candidate no. 同埋幾號去aptitude test

send哂啦，冇email就冇得in

好撚煩 係咁問 唔願接受現實咁款

師兄現職？
請問可唔可以分享多少少面試心得

其實都係大家講嗰d
fib必考既自我介紹，優缺點，部門常識之外
會多左道路/landmark既題目
同埋會讀篇短文，再有d follow up
面試語言廣東話普通話英文都會有
因為實際工作真係有需要

有咩請人標準真係d啊Sir Madam先知

我本身係有色弱既, 但我睇過好多post 爬左好多文, 都話BC未必一定肥
我去完排色板既網:

做完真係無晒信心, 排極個severity 都係strong

即係就算過到interview 都過唔到body check

驗身有咩標準？

標準唔知，會睇色盲，照肺，量血壓驗血等等
或者最後見醫生既時候問問佢？

巴打資料都好豐富
面試都係平常心, 14號參觀完又睇下會唔會有多D 料準備下
難得呢個application可以去到FIB, 行埋落去再睇下有無機, 又或者學control兄講, 有時可能係天生條件唔適合呢個post, 都無得強求

參觀請以平常心去就OK，資料性既嘢官網都有
唔好比太大壓力自己，亦唔需要帶筆記抄到時簡介既嘢

靜咗好多，睇黎真係好少人收到email

香討個 wtsapp grp 200 人得 5 個人話收到 interview

個比例差不多

有冇Ching 知晉升前境係點？

仲未pre, 去完visit再睇下點

屌，好撚緊張

其實範圍咁廣
諗緊實會有啲野唔識答
面試唔可以講我唔知
老吹又仲死
咁應該點應對？

依家你去IN定我去IN?

唔識答唔識就得，佢無expect你識答哂

範圍唔廣
Google自己打 香港便覽

唔識係絕對可以話唔識架
的士佬都唔係條條街都識晒啦

參觀有冇dress code ?

今日參觀有幾多人？著咩衫？

今日掛八號個參觀係咪就無架啦

係，沒有
亦不會補番

巴打打左去問 ？

你打電話會由我接聽

不過建議大家都係唔好打黎聽我把聲

現職巴打

有冇人知地理題會中文/eng 問？

應該中英都會

屌咁撚黑 又打風

仲其待左幾日

唔該巴打

有啲唔識就唔識
都係諗住用拼音9拼返啲英文地方出嚟

係咪今日開始in?

有冇人今日in

想問下呢一round係咪最後?

有得in嘅人應該好少
在職果啲全港先幾十個
應該冇咩人會回倒呢個post

無機會啦, 阿sir叫我下次準備好d先去面試

衰咩？
會咁直接？

咁撚直

全程大部分英文對答, 英文又唔係對答如流, 無乜邊幾題答得岩, 好基本果D 又無背,普通話又唔太好

全英咁誇張？
街道名果d難唔難？

咁又無問我街名, 又或者個個唔同掛, 行山果D 名, 我又唔行開, 唔識
不過我英文平時返工多數寫同睇, 講都係少, 少練講就自然窒機多, 用中文講就講得出姐, 英文轉唔切, 未考既加油啦!

有無人知道大約幾時有結果？
衰咗有無通知的？

見完果陣問過
都係答返啲官方野
有進一步消息會通知你

介唔介意講下面試流程
係唔係真係全英文咁癲

半英半中+讀支那話

咁多巴打都有得in

收左皮

點解咁講

唔講太多，廢事益左之後in既人，對早in既人唔公平，但其實幾簡單，係衰自己完全冇做準備

做左準備但發揮得唔好
明明有啲識但當時唔明佢問乜

由收到email 到interview,
唔夠10多日，又要返工⋯
可以準備既時間真係唔多⋯

預你報果刻就開始準備

我完咗都有問，又係答得好虛無
淨係話整理好資料就會通知大家

都岩既, 好似20號都仲有人IN, 未見晒全部batch 都唔會落決定

多唔多問街道/地標？
呢d唔揸慣車真係冇得溫

下星期都仲有人in, 8字波取消左既參觀星期六有得補返

衰左

巴打衰咩

佢問啲地方無個識

咩類型？街名？屋邨？行山地方？

呢啲都差唔多 個個唔同

我都驚衰呢 part

中文問個堆根本就冇得溫

覺得自己已經衰左
但個個都話自己唔得搞到抱有一絲希望

地理 4 題識 2 題
但前面全英文 , 有 d 野睇開中文資料真係答唔出

岩收到email有得interview
不過我都係陪跑居多

放心，到收到call之前大家都係覺得自己會唔得
真係無乜可能會識答晒

想問係會收到email/信/call?
如果得

姐係有兩輪啦
巴打幾時in?

2/11 in
有d緊張
想準備下先去考

兩輪咁多？利申：我都未in第一次

吓？ 有second round?

斷估係後補，我個日in有幾個absent

我星期五都收到30/11 in

同一日收，一個11月2一個11月30？

br一batch差幾日姐

你係咪打錯，想打30/10呀？
2號同30號點差幾日

我錯 30/11 自隊

我屌30/10 再隊

我前兩日收到信, 31/11 interview 呀~ 聽到其他人一早in左, 真心以為無機會....

頂... 31/10囉.... 跟埋你飲大咗tim

Site visit formal or smartsmart 哋就好

Hea着就得啦，又唔係interview。比你參考下，果日幾十人去，得兩條友着曬成套business suit

人地放工趕過去啫

就咁睇final in人數多過傳聞中的200人

咁真係辛苦佢地

可能係第一輪面試啲人表現太差
依家要整多輪

聽聞多人甩底掛~~~ 多得佢地, 先有機會 #感恩

好想知幾多人入fib同最後請幾多

想問下visit 有無咩得著？

有 起碼知做乜

我都覺

聽聞30分鐘

佢地話200, 但睇而家情況可能比200多
最後請44個, 呢個應該firm既, 新聞講的

請44咁多？ 成個department 都係2xx人

請多D 好, 遲下要俾埋advice, 如果好多phone in, 我估做唔切掛

多左架流動車嗎，一架車都3team人啦

呢個post都起碼十幾廿個啦

我開左個FIB 既Telegram channel
有冇入左面試既chings想一齊交流下消息或者傾下計。
有既話可以telegram聯絡我，我會問一條關於invitation email既小問題以作核實。

telegram group先岩，唔係channel

個基本法測試係咪中英對照？

想R interview貼士既走開啦

係

啱啱上個月考完cre嗰個 係唔係都要interview嗰日考多次 因為未收到成績單

如果未收到成績就應該係，不過你可以打電話去問下招聘組

有無ching知幾耐會知結果

完全冇消息係咪即係apt test failed ?

in完好耐啦喎

等得好辛苦

其實in晒未？

我都唔知喎... 但唔見再有人問, 應該in曬啦?

應該完最晒啦

如果有巴打收到
求你上黎講下等我死下心

收call

巴打收到 ？

收到喇？

下次再黎過囉

係咪已經收晒call?

有人收到call?

同問 唔覺有人話收到call

邊有咁快出result

見到香討人話岩岩先收bl result

唔係話依輪係有無都會通知架咩？

2/11號FIB表示冇

有人昨晚收到email 財仔
唔知有無現職公務員都收到財仔？

收到email財仔
代唔代表過咗fib?

收到x2
同問

巴打幾時in

有人今日 8 點收到財仔 email , 建議大家 check 下

今日收email嘅巴打係第二批interview嘅?

收到信fail?

問左 frd , 佢都係第一批

我都應該係第一批
所以未收到嘅巴打唔使灰住呀

我都係第一批

恭喜收到財仔嘅各位
Confirm會遲啲accept offer嘅請背定七小福13draw

交完財仔就等收call 簽offer同驗身啦

七小福13draw? 咩黎？

巴打知唔知驗身會驗咩？
有近視有影響嗎？
唔知去到呢步有幾多成請
我好想辭咗而家份工啊

會驗眼驗血照肺同其他基本嘢
你戴住眼鏡驗都得 無影響

多謝巴打

簽offer 委聘組會教你幾時resign

12月頭入班 補錢啦要

3月個班offer係咪未出㗎？

結左婚大概等幾耐會有宿舍？

年資五六年左右

有冇fg報左又收到email?

岩岩簽左個conditional offer

同期
會唔會有briefing? 我見其他紀律部隊都要買野準備入班，我地洗唔洗架

thanks, 正呀喂

聽遲啲會grp埋一齊簽正式份約？

你哋之後簽埋正式約之後會幫你哋度制服同叫你買齊嘢
你哋班唔知有無oday啦
btw12月4或11號入班，要準備定了

依家背定7小福13draw，頭一個星期測驗會無咁辛苦
三月FSCC見啦

咁快你就想

呃你做咩 當然有細路更好
一百九十幾分就上到宿舍啦

想問下現職巴打係咪只得一班，還是稍後會再有多一班呢?

十二月兩班 遲啲再多一班

尋日驗完身，要等7-10個工作天先知結果，但如果收12月11日就入班，真係好刺激

我星期一先驗身添

一班有幾多人啊？

你放心啦要知起嚟好快就知

請問知唔知最尾嗰班係幾多月？

如無意外三月

有無師兄知body check 會有咩情況先會失敗

如果出年要請假要幾時通知消防果邊？
入學堂之後？

你指操緊班果陣？
操緊班除咗白事一概唔批
紅事好似要你本人先得 詳情你入班問你班主任

頭先係咪有人喺HQ樓下？

想問吓3月個班出咗email通知交財仔同驗身未？ 暫時未收到拒絕信係咪都有希望...

今日度完身 有位阿sir不停提我地好背定書

加油呀等你哋出班呀
係咪confirm4/11號入班？

應該出左班之後，到時問

出咗班之後就到時再算啦

11號

背定七小福13draw呀

其實係咪三星期入學堂
之後仲有一星期救護training? 定已到係跟返工時間？

FASA 十二個星期喎

入去操班之前有得訓好訓啦

入去都有得瞓嘅 少啲啫

頭一個星期打mark執房燙衫溫書

明白
入班前會唔會有briefing? 係咪要買定d野入去？

巴打你留到消息先吧太早諗定了

見呢度似乎有現職巴打，想問下其實過往入班後畢唔到業的人多嗎？因為見左阿sir，佢話入面啲考試都要幾高分先過到，否則就踢出校

點解我個fd平時咁蠢 都考到 女黎

幾時先會知

十二月中入班喎

現職巴打/有冇人 有三月班update

今日收財仔信
大概幾時入班呢？

係waiting 定真offer㗎

收到信但果日去唔到 點撚算

恭喜！下星期打去招聘組問吓

最快都三月

有財仔信代表入到waiting list?

定直入三月班

比你提一提 可能waiting 我都唔知email冇寫
即係唔一定入到

我估係waiting 黎

我都早幾日收到財仔信 要我去尖東交
係咪都只係入左waiting ja?
費時心存僥倖

去左交信 問個工作人員幾時有消息/下一關係咩
但佢都只係答未知/唔會咁快/要等信
都唔知算唔算waiting定等有offer
但聽佢講電話好似入左成80-100人 可能係其他職位

80-100人 waiting list都冇咁長啦 一班應該先十幾二十人

姐係又有排等 仲要可能fail

當未判死刑啦 重有一絲希望
我fob見到好差 宜家有希望已經偷笑

但係咁快有得交喇咩？唔係29號？

打個電話去講聲就可以改時間

今日去交財仔信既巴打係咪都簽左另外兩封信?

Yes ar

即係又接近有OFFER一小步
祝大家都有OFFER, 學堂見!

希望啦 唔知遲啲個班開幾多個位

保守估計呢3日至少有70人 會請咁多人咩

我以為得今日 原來27 28都有？

1月29入班

巴打邊到聽返來

嘩 原來咁多人收到
我估收20個，咁又要4揀1了
咁我應該收皮

比假希望人

agger...通常係D廢人先會咁緊張人地討論政府工selection...

等call的 唔知幾多天
希望下星期會有消息啦。。

咪on9啦屌你老味

連埋waiting唔出奇

下班唔係得返大約廿個位到？ waiting 咪成正選嘅兩三倍人

下班得十幾個位咋如無意外 計埋自然流失都唔多過20如無意外

Waiting往年就得十幾個 今屆就未清楚

巴打知唔知上年啲waiting最後點 有幾多個最後都係入唔到？

上年全部入曬 有幾個因爲個別原因defr到12月先入 好似係

Waiting都全部入晒咁好 希望今次都可以啦

好似出咗reject信

無收到vetting的話唔出奇

巴打都係廿九號簽？

現職

offer神求下你俾個offer我啦

我都係聽講...聽講信

求

今日有無巴絲收到消息

冇

現職巴打知唔知bc大概幾時會再出

今朝即刻去信箱睇睇 未收到

睇黎今個星期都無消息。。 定已經出左

巴打問緊body check? 我都想知

交左財仔 之後無回音了

大家咁話

睇黎都收左皮了
遲下專心考IO

會交完財仔之後收皮㗎咩？如果債務紀錄唔係太差 唔係衰極都有waiting list㗎咩 有錯請指正

繼續叫春

春呀春呀

希望3月入到班

3月會有班?

等左成個月 一d消息都無

三月中尾

3月5有一班

會幾時bc call呢

幾時都好我入到3月班就得

好驚簽完vetting之後咩都冇

收到BC call la

收唔到😞

巴打係幾時收call㗎？

恭喜巴打

乜control隔咁耐先再入班...印象中FIB完好耐？

三月入第二輪喇 第一輪兩班

又過多十日, 重未有任何消息...
4/5月有無開班?

仲未收到waiting list信

應該冇呀 3月已經有班 應該唔會同時間再有

有人收到通知未
Vet兩個幾月🤦🏻‍♂️

vet完冇bc call 係咪waiting list
巴打個日幾點vetting?

有冇人再有消息啊

收到候補信了

聽講6月有班 前一個星期call咗人

終於收到bc call

same here

收到bc call既巴打果日幾點簽vetting

同埋想問埋今日收到bc ball既巴打上個星期有沒收到waiting信

冇收waiting ah

酸ching你12月尾果日幾點簽vetting

你地係六月班？

我係第二節簽vetting
上一兩個星期都有收到waiting信

好似3點果節簽，6月班

加油 六月真係唔敢想像

Control好似操少啲野

都要體能？

聽講入到去唔洗考體能 主要溫書筆試 同步操

咁又係 不過步操都chur

其實身體檢查要查啲乜嘢 好驚Fail

驗血驗眼驗尿照肺度高磅重量血壓

如果過唔到應該要擔心自己身體多啲

步體係個身體chur
背嘢係個腦chur

一樣咁chur

Thankyou Sir

希望6月之後仲有班會開

無啦 最新消息得返六月班

玩完啦

巴打嗰日係第三批簽vetting?

係呀

聽人講消防處嘅waitinglist多數都用得晒 究竟係咪真

除非等自然流失啦 有機會嘅

係
特別係control
只係多數還多數 佢舊錢係請44個
依家已經有兩班出咗班 一班操緊 六月入一班
四班加埋已經唔止 加埋自然流失已經參唔多

六月入班已收通知？

有無人做完bc等緊結果？

收到call了 過幾日上總部拎confirm書

你係1948x定9x?

恭喜巴打
希望可以做你師弟

前者

一日未出班 一日都...... 一齊加油呀！

巴打你呢？做完bc等緊call?

巴打你好 同期
迎新日見

巴打你好 知唔知幾時oday 佢只係約左我星期五去拎confirm 書 唔知有冇聽錯

我未知 你上去問下

好 巴打未收到call?

我9x 仲等緊 可能跟次序

唔係 我已經拎左confirm

巴打好快手

到時扶持下

一齊努力呀

巴打佢今日有無講幾時oday？

冇呀 話會再打電話約

信我 無oday
得入班前個星期坐埋講下powerpoint

如果冇oday 咁幾時度身整衫

你過左body check未

過咗

咁應該真係講ppt果日度埋

巴打in service?

竟然係咁

有無巴打可以add番我入tg group
我之前del過個ac黎
麻煩晒

到時見

巴打知唔知有冇咩dresscode

我冇諗過
都係便服去 佢又冇講

巴絲打都係12月去完簽野之後等到而家？

入左班既巴打有無咩消息

有沒巴打收到recall再vetting

正常
仲有一班黎緊三月入班

師兄現職?

係咪今次再收到call都9成入班？

祝你新一年

未必
據問嚟緊果班開嘅位得個位數
但仲有十幾廿人waiting緊

如果有人做第二次vetting最後都係沒offer咁都幾sad

以往未試過waiting wait完都唔請嘅
一係就再續期續到再開位

唔係喎 聽聞係waiting 10 幾個得個位數回頭